如何有效修腰及修pat?

如何有效修腰及修pat? 通淋巴有無用？

做運動 跑步囉

推下淋巴又修腰修pat 啲鬼妹就唔洗操得咁辛苦

深蹲4修pat
腰就都係sit up吧

唔撚好發夢啦 減肥係冇得比你揀減邊part
修你條毛咩 肥就肥啦 肥就死去做運動啦死肥婆 唔好係度晒時間自欺欺人9k？

信佛

食肥其他部位再慢慢減囉

做運動加節食

無局部減肥
唔好比youtube片呃妳
人地果啲係刺激加強身體某個部位嘅肌肉